入嚟講下你點樣示愛

點樣示愛先感動啲浪漫啲
唔示愛嘅話 又可以講下咩情況下拖佢隻手好啲

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

拎條撚出黎

Show 鳩證真心

認真post

真ga

Show完之後要坐返幾年先可以再show

唔好好似我咁蠢
見到係Hku教育系就當一定係正人君子

由WhatsApp開始
初頭話傾學術野 傾傾下咩都傾
仲Send埋啲又曖昧既說話同emoji
最後咪又係借交流學術之名
Book間study room 傾傾下學術野 突然隊條撚要我含
果時蠢 以為啲Signal係有機會發展冇拒絕
最後先發現俾人當免費雞

Year 3/4既Ale_ 你知我講緊你嫁？

例子證明Hku 教育嘅Al_x 都唔該坐幾年

又copy人post

夜晚我送佢返屋企

行緊一條斜路

佢突然停低指住個月亮：「今晚月亮好靚，你覺唔覺？」

我慢慢停低背住月光：「比起月亮，我覺得你仲靚 」

月亮呢

走左

幫我生個仔得唔得

想點生

我好鐘意你，你受唔受溝呀？

都係得一個方法咖姐

係咪要拎扎花然後上台拎咪講

唔知 不如一齊返去研究下 ?

呢組對話有冇得諗 ?

有呀有呀 諗下就好啦

有人認真討論未

我真係好直接 同佢講 我鐘意你

佢冇直接收我皮 只係話 順其自然

當然最後都係收皮

收你兵

洗乜示愛
兜野咀埋去咪搞掂

報驚捉我去坐幾年點算

咁就無計鄵

o ooo o o o 我俾碌蕉你含
o ooo o o o 你會否幫我含

屌你老濛

都似 果排比佢玩到隻狗咁 爆完佢一獲

whatapp 冇再應機

冇計啦 又玩唔到佢

Mk好多人wor，抓實唔洗驚走散

有諗過

認真答你
簡單咁直接講就最好

xxx,我鐘意左你好耐，可唔可以做我女朋友

咁當然前題你地已經去到個一步啦

咩情況下講最好
例如出街 搭車講定送到佢返樓下先講

我好鐘意你，你受唔受精呀？

搵個靜啲既地方會好啲
例如食完飯去公園散步個陣
借啲而拖佢手講
Good luck

前提係 佢對你有好感

唔知條友而家點呢

想要孩子嗎